Мета роботи: Усвідомити методику роботи з багтрекінгом, навчитися створювати питання, задавати їх статус, а також навчитися оперувати статистикою багтрекінга.

Задача: використовуючи систему багтрекінга MantisBT або подібну необхідно ознайомитися веденням журналу для повного циклу розробки та тестування, відтворити статуси для питання (ticket) та ролі у процесі розробки програмного забезпечення.

Завдання:
Використовуючи систему багтрекінга MantisBT або подібну необхідно виконати наступні дії: - створити питання (ticket) - видалити питання - змінити статус - додати коментар - прикріпити файл - ознайомитися з журналом змін - ознайомитися з виведенням статистики.

Виконання роботи:

Список можливих статусів для тікета:
	-новий			(new)
	-відкритий		(open)
	-в очікуванні		(on hold)
	-вирішений		(resolved)
	-дублюючий		(duplicate)
	-невірний		(invalid)
	-не буде виконаний	(won't fix)

Висновок:
Вбудована система баг-трекінгу на сайті https://bitbucket.org дозволяє встановити зворотній зв'язок між розробником і користувачами. Користувачі мають змогу створювати тікети та слідкувати за їх життєвим циклом. На мою думку, дана система не підходить для організації внутрішньої роботи команди розробників, бо немає змоги відслідковувати внутрішній статус задачі (обговорення, реалізація, тестування, ...).
